有冇煲仔飯係黃

如題

火鍋都冇

上年食過尖沙咀光榮冰室 但唔知而家仲有冇 黃店waho

光榮冰室專做煲仔飯

光榮冰室有 都幾香

仲有呀 11月5去tst先食完

啲米係咪黃店入ga

..

616唔係咩

阿活

啲米係咪黃店入
啲碗碗碟碟係咪黃店入
啲枱枱凳凳係咪中國製
部收銀機係咪中國製
廚房佬條圍裙係咪中國製
廚房佬支煙係咪中國製
侍應係咪全家都黃
侍應屋企仲有冇睇tvb
門口有冇痴文宣
平時有冇播榮光
全店收益有冇捐晒佢
有冇由69開始支持抗爭

哦 你仲差一樣 你扮黃食人血饅頭 手足唔好幫襯

剩係大圍已經有兩間

ｄ砂煲全部黃色咖

見到cwb張list 十下 係黃店

嚐喜大不同

時代冰室

港島有冇

同問